舊達明4子同新達朝5子點揀

?

All in 雞翼

其他食屎